[有樣睇]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第33輪投選專區 #劉穎鏇 黃智雯 朱晨麗 李施嬅 陳庭欣 朱茵

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

姚子羚v劉穎鏇
朱茵v黃智雯
梁凱寧v郭藹明
陳逸敏v陳華鑫
張沛樂v朱晨麗
游蕙禎v譚嘉儀(模)
梁嘉琪v杜如風
車泳希v陳庭欣
吳嘉熙@SGv李施嬅

甲組第三十二輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第三十三輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-5-6 12am-10pm

(9)姚子羚vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:02am-10:02pm

(6)朱茵vs黃智雯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:04am-10:04pm

(13)梁凱寧vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:06am-10:06pm

(11)陳逸敏vs陳華鑫(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:08am-10:08pm

(12)張沛樂vs朱晨麗(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:10am-10:10pm

(10)游蕙禎vs譚嘉儀(模)(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:12am-10:12pm

(8)梁嘉琪vs杜如風(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-5-6 12:14am-10:14pm

(15)車泳希vs陳庭欣(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

下面仲有吳嘉熙對李施嬅,想投既話唔好錯過啦

最後一輪甲組聯賽賽程:

34.

2018-05-13
杜如風v陳逸敏
朱晨麗v車泳希
陳庭欣v朱茵
李施嬅v梁凱寧
黃智雯v梁嘉琪
陳華鑫v姚子羚
譚嘉儀(模)v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v張沛樂
郭藹明v游蕙禎

2018-5-6 12:16am-10:16pm

(14)吳嘉熙@SGvs李施嬅(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃決賽已於4月29日舉行
冠軍由李佳芯奪得

LIHKG環球女神冠軍盃決賽 5月27日凌晨0時
新垣結衣(日本)
vs
IU(韓國)

希望巴打絲打們到時踴躍參與

投左

攞朱茵同黃智雯比係咩情況

咁佢地身處同一組別，賽程上要對到都係無可避免會發生既一件事黎